exia nextedge 洗唔洗訂？

呢隻會唔會炒得起

Nextedge 一直都係等幾個月跌價入手

高達類無需擔心

高達既不嬲冇人買
超級系既ggg同eva果d比人掃晒

呢條LINE只有非高達類先會缺貨